唔好搞加泰集會

通過左人權法先搞唔該

拉埋一齊講，兩者無抵觸

emoji都整埋

加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

push

通過左都唔攪